湯家驊：請放心，一宗國安案件有10名法官審！

真係笑大人個口，由初審計到去終審，有11個法官？聽到都覺得安心又公平

「港區國安法草案」說明，特首應從現任或合資格的前任裁判官、法官中指定若干名法官，審理危害國家安全的案件。行政會議成員、資深大律師湯家驊在本台節目《千禧年代》說，相信不會只指定一、兩位法官，因為要處理初審、上訴到終審的程序，為數不會少於10名法官。不存在特首要求某一法官審理，並判處有罪為止的情況，認為有關推測並無事實根據。他建議，應按照一貫做法，由首席法官指派或指定某法官處理涉及國家安全案件，相信特首一定會聽取司法界的意見。

全部都係狗官/支那官

香港法庭就係咁，請面對現實

某代表大會都成千上萬人開 代表性呢

就算十一個又點
咪又係未xx

市民：十一哥 請放心，一宗未成年性交案件同樣有10名法官審！

大陸法庭咪一場n個法官

謝賢.jpg

法官咪又係跟你d法黎審重點係條法係點寫

無錢點去終審呀？

On撚9 講話由初審到上訴再終審先11個，真係當人弱智咩

人大二千八百幾人投票啊，柒頭閪

紅官

話知你百鳩幾個法官去審啦
咪又係中共啲人，要整死你容乜易

沒有！沒有！沒有！通過！

100個法官都無用啦
都無人舉手

十一哥：我會比人告

初級法院:吳重儀、香淑嫻、蘇文隆
區域法院:郭偉健
高等法院:彭寶琴、李運騰
上訴庭:潘兆初、彭偉昌、楊振權

咁審法幾多個都死

同人大會議一樣

一個 Xi 姓法官就夠

香港有法治！！
OMDB!!

條法例就算寫得好清楚都可以扭曲

遲d呢句話就會由OMDB 講出口

9個都係獻世自己人

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

湯渣華：請放心，食幼幼衰11一定無事，影10張相比人揸住就得。

一個釋法就收皮啦

11一定唔慌好

挑,邊撚度有人信共匪
一開始夠話2012年雙普選啦

人大都千鳩幾人係度開會

收皮啦湯家驊

一個釋法就收你皮
十萬個法官都冇用

有一萬個法官審都無用，結論只有一個。

11個官,總有一個告得你入?

其實佢咩身份地位可以乜都未公佈下就9up

衰，十一哥

11個全部特首揀真係好撚公平喎屌你老母

全部特衰首長任命，信得過？

11個法官

指定幾十個紅嘅法官

話知你一百個定一千個法官
過半數紅底或者全部自己友都仲得
數目根本唔係問題

請問同未成年少女發生性行
有幾多個法官審議?

哦咁幾時審佢衰11？

獻世派都唔夠膽出嚟講啦

以後觸犯蟈安法就會叫做衰十一，唔好畀十一哥spin走咗

終審法院邊個坐都唔太重要

有邊個夠錢打到去

就算全部都係都冇問題
使乜驚核突

加油！

做乜大家對11呢個數字咁敏感姐

Eleven

十一個

呢個同釋法根本無關

以防巴打係唔係派膠我覺得呢個位要講清楚

呢個仆街講緊嘅正正係獨裁政府最鍾意濫用嘅概念

就係司法系統係依然可以信賴

所以你見到嗰啲獻世派個個都會話相信法庭

核心嘅問題係到底而家嘅法庭係咪真係值得相信

11個就係強調話你可以上訴所以好安全

白癡嘅都知根本上訴就係要睇你夠唔夠錢

依家係連法官都係有政治嘅背景

巴打
介紹返
終審佢可以搵返前法官
即係準備中風大小二便失禁既列顯倫都得

100個支那官審仲安心

即係由中共十大銅人圍毆！

你個list已經收到晒

10名法官+人大 =11

全部都係紅官 有100個又法官點話姐

林鄭可以任命法官 咁佢自己審得啦唉
講乜鬼11個法官呢

由777指派

講得出名既紅官審尻哂

皇要可以大條道理送埋中（極小數）

全部姓黨
100個審都係咁

人大咪又係2000幾3000人

呢個情況就好似未氹到上床之前係咁落咀頭，搞掂咗之後...你懂的

十一哥：唔好怕食屎
我地會比夠十舊你 食食下就慣

10個同100個有咩分別

分分鐘坐完出嚟都未排到期上終審

11個狗官，玩程序由正常人都玩到你變弱能。

佢食女11？咁都可以冇事？

先唔講11個10個紅
一路上訴一路唔比保釋又同你玩程序
隨時搞你n年計
屌你老母啦

十一哥又出黎燈

衰十一單嘢會由全香港一齊審